美股認真討論區 MLXXXIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

AMZN 今次突破得未

Clean energy 幫你日日輸

盤前237.8入左少量fvrr

果果快手破埋個頂去啦好嗎

TQQQ腰斬一半

垃圾股

ARKK今晚睇落好似會回到145左右咁
呢排升到咁癲

139唔該提下我

感覺佢未回完 次次都30ma 我等下

你點睇架

唔會落俾你入

如我知錯

可否乃念最初

新能源玩撚完

Tsm係咪又係134 135妹一晚

已經飛到高空幾萬尺啦喎今年

今個星期會唔會又跟翻個劇本
星期一爆升 星期五暴跌

solar升緊都屌

妹落124,125

隻西膠就黎total +100%
多謝小西
小西好野
支持小西

俾人sell the fat fat

升咁多 回返20-30% 好正常姐
健康龍
Btw

PD
白卡佬係咪潛左水

伸撚完

尋日其他post仲見佢屌其他人

坐緊ICLN

如我知錯

可否乃念對波

唔信太陽教中咗天譴

Tqqq 做乜腰斬

Arkg好似真係可以長揸十年

多謝西sir

食屎狗fubo又盤前呃人
開市即刻放左尋日臨收市入果d先

大戶派貨

今晚就147

想留俾個孫

佢仲敢入黎咩？

邊撚個水鳩人話拜登上新能源升

ITRM衝上去未

Tan唔係升緊咩

gevo +9% now

Veri pd屌邊隻升邊隻

暗號 開門

幾時+90%

Thanks 忘巴 Google 左原來spilt

izea其實各位手足點睇佢潛力 我係到諗佢個marketing platform reach rate咁低 而且influencer/marketer 又係咪真係需要一個平台呢

留俾個孫起碼幾十年

爛果 dllm

目標+1000%

Do wt9

太陽戰士仲傷心地數美金

你話講暗號吖嘛

今次唔係果果

INTC有無大船

首先要有孫

首先要有女

Bb又升番 點加倉呀

INTC落地獄
騷尼雀
213123124(無CASH齌測試燈力)
馬騮
修煉唉情
自摸十三么 (利申:上年SP中棍苦主)
忘了愛
關你𠹌事
高J發大財
高文英（升跌我有經驗 盡投忘巴那邊）
高山低谷間（AMD真實用家）
居中人
娜璉之隱 (MacBook Pro 用家)
飯豊まりえの彼氏
黑面（call amd, 正股tsm)
exhentai ( 牙膏唔落落地獄amd+tsm點升 )
下體管理精靈 (IPad mini 用家)
陽炎座
紅塵仙遊紅塵
膠dam
Jupas_Driest
紐人院院長(AMD YES)

INTC上月球
路易四四一十六
騷尼雀
高位入低位出
摸頂巴（利申：無錢唔會入）
納30000
G300 （利申：持貨）
手足無措 （重倉intc + lc 60 lc 70)
Loading (利申：同時持有 AMD yes! 同TSM)
Filibuster_HK
本多必勝
梁$300
chilledfox
生炒骨123

橫盤到西台灣入侵台灣
Rushour
太陽能發光

我諗大家唔洗再copy&paste張投名狀，費事阻住其他巴打，淨喺需要打自己個stance，鍾意嘅話可以加少少comment，我會keep track住，今晚12點截止
打咗個名無畀人copy到嘅巴打唔洗擔心，我有用google doc keep住update張投名狀

賭緊上地獄

咁又誇張咗

今日我大fubo無頂呀屌你老母臭閪
真係縮量到2000萬樓下先識升
班死仆街莊家吸撚夠貨啦

EQT郁啦

10% 咋嘛
點解Netflix 得果果唔得

路易巴用埋google docs記名

佢上完40個晚開始陰跌到依家

又玩投名狀

上多次40我即走

留名 intc 落地獄

連郡煙條大檔，成班撚樣Lc65 lp 55

咁多人玩煙條 陣間入張call陪下你地

BB又沉

U 又返返去143

Sq dllm

intc long straddle

爛果入call 最後機會 29號 150c

回心轉意未

如果入到價就fat fat了

落翻220先諗

sry囉

bb真心on9 跌就跌7仙 升就升2毫

OT巴話iv好細？

出er就會巨大架啦

90％ wo

btw 蒿梅雅好撚正

淨係睇動畫，唔好劇透plz

煙條你而家入正股長放都唔怕講真

個個都同一招等爆邊

SPAC

Ford係咪要做大船了

睇嚟大家都好享受嗰種爆邊感

逆向思維買埋AMD

Tsla又插

你係racism你歧視其他Clean energy

No one give a fuck

收市末日put返2張intel佢老母先

但睇完Ford vs Ferrari對ford印象麻麻

跟機

sorry

call put落曬搏爆邊算啦
個個講到一係落地獄一係上月球

收到風今晚上15

你啲wind邊度黎

拉托姆

多謝小西

不嬲升0.3% 叫火箭
跌0.1%叫滅世

BB轉燈, 豬死鳥

又有內幕

tqqq合左股
半價既

1拆2

之後會用返動畫既圖拉托姆

最尾橫盤殺晒啲call put就好笑

開個橫盤

屌你要人幫手睇書先買得書

合股會變貴族玩意

酒呀

多謝巴打

連Core成份股開始熔

希望綠翻晚

call AMD, 考慮緊lp 埋intel

唉
咪撚跌啦

錯post sorry

會嘅 放心

睇PO以為股災

契媽睇好呢個板塊咁

有冇巴打都有入 PRNT

今晚個市似會金庸

得

如果今日唔洗豬聽晚收工去食下好野開心下

INTC 落地獄

BIG SHORT前奏

滅世了

中共瘋狂造艦 建成全球最大艦隊 未來幾乎無敵 南海變「航母鬥獸場」

BUY THE DIP🚀🚀🚀

咩事個個都咁驚

clsn今晚fatfat

唔好氹我開心wor

啱啱放學

敗登一上就跌 係咪唔比面先??

我契媽

SQ真係終極尚品超級無敵脫俗不凡瘋狂極致地廢

呢單野，支那會後悔。因為佢根本養唔起咁多船，必走蘇聯舊路，而周邊國家必定同支那攪軍備競賽。

支那Joe就食花生

桂絲咁勤力

好大喜功嘅国係咁

摸頂巴

好耐無見

做咩突然大回
酒呀

咁富桂都要返學

麥絲好耐冇見

有一個商人到了一個山村，村子周圍的山上全是猴子。商人就和村子種地的農民說，我買
猴子，100元一隻，村民不知是真是假，試著抓猴子，商人果然給了100元，全村的人都去
抓猴子，這比種地容易的多了。

商人買了兩千多隻猴子，山上猴子很少了。商人這時又出價200元一隻買猴子，村民見猴
價翻番，便紛紛去抓，商人又買了，但猴子已經很難抓到了。

於是後來，商人又出價300元一隻買猴子，猴子幾乎抓不到了。商人出價到500元一隻，山
上沒有猴子，三千多隻猴子都在商人在村裡的籠子裡。

這天，商人有事回城裡了。派他的助手到村裡，和農民們說，我把猴子300元一隻賣你們
，等商人回來，你們500元賣給商人，你們就發財了。村民瘋了一般，把鍋砸了賣鐵，湊
夠錢，把三千多隻猴子全買了回去。

助手帶著錢走了，商人再也沒有回來。

村民等了很久很久，他們堅信商人會回來500元買他們的猴子，終於有人等不急了，猴子
還要吃香蕉，這有費用啊，把猴子放回了山上，山上到處是猴子。

猴子想不通，淳樸的村民想不通，善良的他們以為商人一定是出意外了，所以沒能來。

佢肯定養唔起

辛苦晒桂絲啦

未開市+3%變 -2

酒啊，豬死了

富貴絲 好勤力

PD上到50
白卡仔呢

DUMP!

係呀 12月開始日日都好鬼忙 就嚟死

SQ繼續累全家

另外想食少少U嘅profit落肚

雜種唔怕ga

bb升完啦 跌返啦 無事啦

AMZN琴晚好生性

咩時代，仲玩巨艦大炮

喵喵
因為咩都唔識，所以去上堂

馬騮巴

係vcp中

上咩堂

飯豐巴

哇屌clsn升成倍，好彩跌到0.43嗰陣冇放啫

大麻產業分析+討論區

牛市戰衣已到

邊到買

栗巴
只喺被迫要勤力啫

訓覺定驚先

No

截止左 鬼佬fd開單我跟上

GS LOGO

入得？

梅巴
今朝起身嚇死我

當年滿清都以為海軍好撚勁,點知一出戰北洋水師輸撚到仆街

但RH班傻仔中意

今日似熊

一律建議訓身

好正

我登上任第一日就熊，點服眾

閪冧
啲技術指標着晒紅燈
酒呀

係,都穩定哂仲唔升

TSM UMC又表演台市美市左腳踩右腳上

熔斷

成一年半無食過呢D 哭了

Sq威返一日得唔得

減倉

當Asx冇到

愛美麗狂想曲喺澳門好紅？

牙登第1日做總統 比下面好

樂觀諗
盤前升，通常盤中跌
盤前跌，咁就盤中升

諗多咗，盤前跌，盤中跌到仆街

絕對冇啲咁嘅事

點樣睇

見到都想食但減緊肥

💸💸💸

今晚應該熊市開始 要清倉了

豬豬教又要集合

玩完了 清倉

HV>IV
plus, 52IVR 20 only

走呀

暴巴提醒緊d傻散唔好高追

睇R2
即係冇乜關係

應該係 唔好俾人呃入去買貨 要做好dd

唔通又準備3月棍

FVRR跌夠未

個po講到股災咁但我喺個倉完全睇唔到災喺邊

減肥喺好事

應該自己開間初創公司 去納斯達克上市炒高等人接貨啦

重倉TSM 同契媽，可以點輸

大摩：預期蘋果()Q1業績創記錄，上調目標價至152美元

U同任天堂又跌

商人=大戶
村民=石仔
猴子=tsm
即係石仔冇貨時
tsm會炒上500

大摩要出貨

唔係前幾日先嚟知邊間投行評果果做賣出咩

好蛇一返黎 果果就龍哈哈

石仔係助手

插緊喎

好想斬SQ 有無人一齊坐緊

Chok 仔呀

SQ幫你日日豬

本來好有信心 大摩咁講一講好鬼驚

45%倉契媽, 5%TSM
本來已經想賣晒啲AAPL轉晒TSM但係點知AAPL又升返, 最後冇郁

睇怕今晚唔輸當贏

早兩日好似有間話只值$80

之前邊個嗌191？

好想30% TSM 30%ARKG 30%ARKK
下個月搞高佢

tsm又要準備開市閪冧

屌佢死亡之吻係咪要玩到咁串

搞高依家嘅倉率得返10% cash就夠

連登仔睇評級:
大摩買入$AAPL -> 吹高放貨
高盛賣出$AAPL -> 真係賣

咁我輸硬 未開市已經輸緊1.97%

斬佐拎黎上契

ubs好似下調左目標價

一齊日日豬

個巿強到完全冇力跌

197坐緊

tsm 一上135就走了
開市一陣又插返落128

有契媽G

aapl tsm futu arkg arkw and some 妖股

石仔隻askk坐緊定清左

點解?

最後逃生門

暴巴連 post 2 次開市圖
一定有暗示

當村民去捉馬騮嘅時候，石村民表示商人係呃人，馬騮唔值咁貴，最後村民賺咗3次錢，笑石村民係傻仔。

當助手返嚟，話300蚊賣俾村民，石村民all in買晒啲馬騮，結果商人同助手冇再返過嚟。

<完>

今日先溶一次 再開市

小西隻塑膠股
坐左2個月，總算為環保出左一分力

ttd 849幾時先番到家鄉

油炸鬼湯麵???

Tsm真係妖股化

AMD 唔會令你失望

DNMR 38

dnmr升到傻

dnmr

yala想上20?

蘋果

再唔開gym就變

SUNW TAN

Aapl monster

金波

一開高又溶

走牙

都話NVDA恨鐵不成鋼

契媽碌落山

滅世

又開始插 屌

果粉尖叫吧 依家先係開始

想PUT QQQ

Short撚死佢

PINS真係垃圾嚟

aapl想單天保垃dee?

金庸群俠傳

咩料呀又

掃貨

從不孤單一個

完

me

Arkk紅埋 石勁撚到

熔了熔了

靠隻dnmr苦苦支撐

邊巴

原來SE過左SQ

CS on9 map live

SQ......

個倉又見紅

519入一百股到530放，1100石free money

屌

西蛇

maxr 升空失敗

紅左成個星期

BB 玩完啦

過左好耐喇

我都想佢開 個胸肌軟曬

ARK滅世

傷住心ath

西蛇，bb leap call點部署

趺落個位數先叫春吧

條線上面就係估值過高? 我都唔識

蘋果升少少其他跌多多

Bb 縮返入子宮度

正解

啲penny stocks大回調

新會然

Monster hunter 🚀🚀🚀

隻fubo琴日斬左 今日升返 我屌

o的錢又去哂mega crab到

真心要止蝕
有撚排跌

美股又跌 btc又跌
食屎joe

去到澳門果陣試下先 未食過
成日食黎食去都係乾免牛

西蛇仲睇唔睇好yala?

clsk仲sh唔sh好

豬死了

咩事閪冧

仆街轉燈，輸死了

un-PLUG了

你老尾sq跌完未

石仔

你地澳門就好

dd就一定係自己做既
因為一個人既名就信人比既ticker同搵既資料
呢d同拜神一樣就叫on9
自己搵返黎既錢跟一個上網唔識既人買股票
不如落銀行比人呃
有女女服務

834

牙糟食屎啦 唔托市學人做總統

屌BITCOIN又跌撚到傻

Sq 9日有8日係跌

有冇人入啲sqqq

臭雞

TQQQ走呀

請愛護石仔

BB
SQ
ARKG

拜登呢

BTC股災

Arkk tan又送大家上路

石仔清左倉未呀

joe biden dllmch

民匪主黨共產左賊老人痴呆戀童匪登我屌你老母臭閪

sq又想點撚樣呀

果果無乜力
酒呀黑木清

銀船幾時開

繼續SHORT撚死佢

Ark豬

tsla 插緊喎

大家止咗蝕未？

dnmr升到咁個倉都要紅

Sq定sqqq

sq日撚日都跌

都係侵侵好

暗號 開門 激光 歐洲叉電

估唔到 仲諗住拜登第一日個市已經會大升

3t又係靠大台積電撐住

講咩

又呃貨

PLTR真係on9中嘅on9

今日納dee跌500點ok?

熊軍突襲成功 牛軍死傷無數 血流成河

次次想賣SQ個下佢又反彈一下好難搞

減孖

BB AAPL TSLA 三頭馬車
估唔到AAPL 單天保至尊

紥起d鎂當dumdbell推住先

PLTR

酒啊

一齊西冧

華爾街反侵撚未日

西蛇隻ikea想點

SQ真係弱智嫁喎

輸到無錢賭intc

Uncertain派又贏

全倉綠果時TSM又紅
全倉紅果時TSM又綠

tsla 妹夠未

無懼世事變改

還是SQQQ

ARKG

bngo
nndm 愛死你地

其他全紅

dnmr過埋veri

堅 點解會上呢條賊船

點解plug同fcel都仲係可以一樣圖

均價幾多

咩節目, 講咩?

U買得
SQ沽得

太陽落山了

輸死

唔知有無巴打琴日買左SENS呢 今日應該會手都震

是日arkk評價 臭雞

mara

以為佢上到去啦
屌 次次到高開底收

SQQQ大軍小勝一仗

倉股災

頂住啊tsm

戀童登上任千跌

石仔封頂

$17買無死

半倉call蟹曬

4.14

比拜登害死

好似尋日睇post 見啲新手多到減左倉，如果唔係

羅莽2000重創

呢隻點玩

又要考驗信念

點解唔反手put佢

Bb大船已沉

果果

BB可摸耳跌多啲

Futu又發功

futu 好似想頂穿個100

super otm big short

講完即跌
個個都明咩事

就黎220入貨

仲輸撚好多未走得啊

SQ我真係

被石仔累死

個倉暫時+0.73

hear 呢隻濕鳩野竟然唔跌

+0.87

石仔放左arkk未有冇人知

11點v彈好嗎

+3

好在ikea買左小小先姐，坐到年尾

咁撚高都入

試下溝tsm

SQQQ成大贏家

PAGS 強勢

升返啦冇事啦（琴晚都講過呢句）

Bitcoin 引發既大跌

入咗米老鼠坐下

臭閪妖幣 垃圾陀衰家

TQQQ斬一半真係唔好意頭

+4鎂
Ark了

BTC快啲跌返去20000
炒crypto炒得咁開心呀嗱

咁都賴到

我大fubo終於識升了
尋日入果d走撚曬佢先

唔可以就咁對比...都唔同行業

maxr 想轉燈痴撚線

TSM完美地hedge晒SQ趺個d

條撚樣拜登搞乜鳩

Bb酒牙

IBHK 個 MidPrice order 其實有咩用
次次用都貴過 mkt price
仲要我睇住支牛個價都無跳得咁高
次次都自動摸頂係唔係撚化我

投行出口術姐

Tsm 有石囝加持,睇唔通

暴巴馬達騮文

Pltr 25 入唔入得過

果果頂住

要屌就屌幻登條𡃁啦

IKEA又冧

SQ想sh都咁難

一陣又跌返

買得個雞碎咁多

所以我食左先

拜登條撚樣上左台之後 無日好過!
佢落返台啦 DLLM

買得20股 後悔了

比你吸大貨用
可以照定價
如果有平貨會自動幫你調低

早幾日26.8入左一注

開始有人貼倉

FUTU真係CLS

跌應該股升嫁

石仔走左啦.

屌你老母呀 BTC

搞到砌唔到機

我未返家鄉
不過得20股

Futu

太陽神日日溶

屌佢老母 一上台就閪跌

呢2個禮拜個倉冇一日綠色

今日啲辭職post 起作用了！

今日死收銀system, 乜influencer 都救唔到

真大戶/玩仙股用?

唔識做總統咪學人做啦

今日竟然係果果救倉

明明係牙joe問題

Ikea特價!

你買咩咁誇張

俾曬機會你地買apple call 27號後150見

信果教得美金

個市強到 完全冇力跌

石仔尋晚唔操作就帳面輸50蚊
轉arkk後輸180

膠膠由2x睇到3x都無買 買撚左sq 我應當悔改

唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨

今日個玩法同平時唔同咁

似慢牛上去

留錢Ark X啦

準備大熊你地唔走我走先

掉貨

可能盤前丙朗轉身走左呢

點連豬兩星期

數鎂

賺夠了，走先
利好消息盡出，連升幾個星期
短期內一定回調
人無事先做到世界冠軍

我睇住個價 134.7跳緊
佢同我134.985吸
食屎狗

唔係個市令到BITCOIN跌咩

廢老股好似另一個世界咁

bb擱淺了

arkg 得罪邊個

暴巴究竟儲落幾多大河劇圖

F the world

食了部分mara long put

冇人講FUTU?

VIX都無咩郁,又係呃貨時間

暴巴係咪成個hard disk 都係放呢d圖

睇vxx

冇人講咪你講囉屌你老母臭閪

REITS 藥廠股一樣趺

SQ

係一邊睇劇一邊cap圖

真係145

升4蚊唔算升

認同BTC 行先 + MARA重災區

無人講咪.gif

唔好入

耶倫條契弟話要監管，一上台就講啲on9野

UAVS終於炒完

Death stranding

幾錢貨呀你
見你日日都sq

毀滅性打擊

幾錢貨都抵啦

歡迎過嚟

琴日入左契媽, 今日即刻坐

好pk

怎算 -250了

2年後又睇返

日日都跌係人都啦

aapl 就黎財報 點解大家唔入番d
係人都知財報好到pk
宜家係炒佢好到pk 定好到pkkkkkkk

暴巴出曬tips，依家出貨減下孖穩陣

監佢老母管咩死廢老boomer

small cap倉又熔斷

IWM

西蛇舊膠
西蛇請受細佬一拜

石仔訓得好安祥,聽朝起身佢點算

點解咁清楚

一陣比人sell the fact

price in ed

石仔GEL撚到仆街,係人都知啦

Tsla

個倉今晚正數就夠

冇人講就唔好講喇揀咗bb冇入futu

佢晚晚貼trade log

其實只喺隔離飯香

我係石派教徒
忠實的支持者

NVDA都轉燈 大爆升來了

崩盤未？ 已經冇貨賣喇

宜家係romeo時間啊清

石蛇: 仆街又中棍

執石印法傳人？

俾曬機會你賺錢都唔識珍惜

永遠的執石派

呀...豬死了

帽事了，係咪又準備V 啦
侵果時次次11:00-12:30 就開始V

石仔都係守唔到秘密既人

果果反cup tsm

cup

又有錢派 又有飛夢睇

做返奴隸啦佢

爛果138果陣tsm幾多

又要坐

美金fall緊 個市點會有事 兩日爆升太多回少少姐

好似契媽咁
透明 公開

兩邊買晒 問我點豬

關守秘密咩事

爆升？

尋日都冇升過

敗登唔會V啦，美帝亡國了

Stone etf

[member]profit越大於帳面既loss 咪一次過清左佢
係留返小量我既愛股唔郁 同埋加左果果call同正股[/member]

TAL渣左咁耐, 終於爆喇

傷心豬鎂

加少少TGT

2隻都有開心

我開倉個時
tsm 8x
Aapl 13x
我入個時
tsm 9x
aapl 10x

Silvergate Launches Follow-on Public Offering of Class A Common Stock

屌你咩

全力追貨 破頂冇蟹貨

港股佬話齋

毒果 amazon google fb
升撚到核爆
納指同道指唔識升?

證明指數始終都係可以壓上壓落
唔會存在住大cap可以拉爆廠的可能性

啲大陸股真係股惑

少少事就爆響口

ARK係咪要PANIC SELL

一齊數銀紙 65蚊@40股

石子：盤前走晒

果果升到 核爆都未過139

石仔俾人屠村了

唔好再講
果果半年先有得gel

聽日崩盤

少少波幅啫

老母g 咩事

次次石生都燈死我D股

垃圾ABNB 連續2日跌咁多

唔怪得大芋147.11走arkk

futu 想爆上100
大家執錢啦

開市前有人笑人地147放

AAPL戰勝歸來

戀童登走啦，返去食幼幼啦

今日仲比人笑on9

笑到痴線

估唔到呢度都有人買

西sir好野
多謝西sir
我愛西sir

大貨不問價盤前走

SC左兩個禮拜
想回本就走

石家莊又出事喇
執咗個5蚊銀無左個家

沒有侵的第一天 紅

-2.5%姐
上次-7%都無事

堆aamg真係養兵千日用在一朝

話左大戶要避石

石仔掟到契媽訓低

隻F呢？

上次好爽
即加多100股

日日升就冇窮人啦
入貨好過

究竟石仔個FT倉今年上唔上到五位數

石囝又咬大棍

講過好多次 廢扑係下一隻yahoo

早知坐佢

同意

石仔又要掙扎到通頂

UMC既上升空間比TSM仲大, 又細隻, 好易推

FB呢家係國企/CIA

台積電想爆上136
石仔點睇

期待leu上埋40

垃指升乜鳩

一早訓左

衰在食老本不思進取

你同我放心啦
去到140又跌返落去架啦

ship
盤前跟大家入左

Faang繼續升
係咪升到頂就準備股災

技術差過tsm咁多 真係靠板塊升 佢先有出頭..........

我型住今晚NQ會番番落去保力加入邊

好努力咁坐緊LEU

石仔訓得好安祥,佢聽晚先有機會失眠,一陣盤後起身會PENIS SELL

goog就黎2000

Dnmr $30果陣合併走晒 唔記得買返
琴晚先追少少 唉 sh撚又贏

無左侵侵就輸錢

滿左倉, 點算

10幾蚊買 無咩壓力

買齊asx umc tsm 唔洗煩

25.9貨

好股唔怕坐

Fubo隻妖股又黎

不過依個星期回左好多就真既

又要睇到深宵3點

岩岩仲有人話佢傻連登仔

有cash 一律建議開果果倉

隻X有咩壞消息

牙果今日冇頂

aapl今日大勝利

都幾少成交

fubo
係咪又準備上

升個三蚊大家就滿足

Plug 轉埋燈？！
Wtf

TAAMNG no F

可仔幾時走ARKK

堅持信念

futu 真係爆100
cls

石仔幾時走ARKK

今日咁環境仲想點

入左張6月30蚊lc 等呀登上台推基建

靠aapl救倉

美股今晚特價

個3%都冇 叫大勝

會唔會又升兩日之後又妹幾個月

咩黎

召集3T黨員

劇本

第一次見巴打提SI

諗住佢落到1x既話 就再溝溝佢
SH

睇左好耐, 見落到19蚊入左雞仔注

唔會

er 前都係買入日

有無機破前頂

太陽神上了

即插, gel乜鳩

聽日含家升6,7蚊
aapl 會插返7,8蚊

可以買NXPI, 契媽都有買

apple sheep仲易滿足過啲小動物，狗都不如，連啲股東都係

繼續上路

TANTAN

繼續傷心數鎂

無啦啦升咁多，點買貨

核爆咗 輸死了

DNMR救全家

納指大力上70點子

仲係135.xx 插乜

TAL又爆多段

暴巴37蚊果陣提過

開始V啦，敗燈原來痴呆唔曬

好多都跌緊喎

忘巴
我想幫你含你條大bird bird

tsm 想試136
石仔係邊啊

我一隻TSM夠了

SQ跌左咁多日都係回得10%

果果教教主

完美做燃料

NVDA你係唔會呃到我入貨

TSM

太陽神教

後悔前幾日忍手阿

冇入教

拜登團隊都冇連登仔講咁廢
咁都燈到

31蚊走咗fubo 末日call
唉

異教徒

變臭G未

今日唔千升唔算升啦 第一日返工

Bb玩咩？

有回過?

希望聽朝個個巴打都綠啦

講緊對中立場

摸頂巴唔洗摸頂了

到550就會跌返落黎
永續vcp

SQ 係咪準備爆啦

沒有侵的美股 飄忽的命途
誰叫我勸我賭 煙條也做到

加入左做信徒

YES, 儲夠貨爆升

低到咁好想入下貨

向下o個隻?

飛呀未來

冇事了 跌完了

再次呼籲美股區信徒
係財報前入果果教
歸隊啦

其實澳洲隻BHP我都睇左好耐, 冇位入

210 入爆

TAAPL緊

Arkg

點解石仔避完一棍，又中返棍

有

垃圾

SQ妹撚完未

好奇一問西sir 係咪好少上連登了 成日都唔見佢嘅

上個post 入咗嚟貼link

隻隻船都有你份
你個倉有幾多隻股

應許之地幾多

係佢中o既
點避都避唔到

之前兩日回20%都冇放過
繼續sh

btw INTC ER 投名狀最後34分鐘

能力黎

條棍係你嘅就係你

益埋cdrom sq真係就爆

睇唔到 個post實在推得太快

arkg 唔好再跌啦

大戶mon住佢係連郡既一舉一動

Tal 勁到
Gsx應該都龍到仆街

石囝
訓醒唔好唔開心

納dee升但個倉好多股都跌

媽媽唔理大家了

我石係名人
緊係用佢做指標
睇住佢黎食

儲夠貨, 下個平台270見

年輕人無買我隻愛股tan

原來我隻esgv etf 買左咁多aapl

收市先出喎

tsm

Small cap跌到咁

連fk book隻垃圾都上番270

風險自負

想幫忘巴含撚

DEM唔搞鳩佢 歐洲都搞
呢隻野真係小心中伏

佢0000截數

Intc 同tsm 一齊爆升 5 蚊

新能源黎來啦 震完啦

INTC 50
AMD YES

大船準備出發

ENPH

兩隻都有

新聞之前吹到敗登好支持ev 又要反壟斷
但一上台 ev 跌 科網龍頭升

完美對沖

put AMD當咩?

隻垃圾

SQ做乜事

D半導體股係咪唔識回調, 好想上車呀

你用ai揀條粗棍嚟食

爆發了我都買左呢隻

爆啦

CRSP大特價
唔入就走寶

INTC落地獄吧 call put齊買

INTC 已換船....

今次賭INTC。。。

INTC大爆炸

Ford Mustang Mach-E 明明係大suv點解要叫mustang 接受唔到

隻F咁大隻都推撚到咁我有d驚

TrendForce：今年下半年臺積電()將採用5nm工藝生產英特爾()Core i3晶片

冇升跌

NIO市值80B

INTC落地獄啦

屌又牛上去

蘇媽必勝

F下山了

牙rain講bio genetic firm

TSM或成最大贏家

石仔 $134 賣TSM
仲以為自己好勁

依個news 2點已經有

賭錢預左total loss

...

駁5刀

fcel經過今日 長揸冇問題了

扔出去俾tsm同umc代工係好事黎既 反正自己做到成pat屎咁

咁f同我繼續升